又一間仆街藥房發國難財

見佢唔標價 都知有古惑
中童口罩500蚊盒
大家事後記得咪撚幫襯依間黑店

利申：屋企仲有幾盒口罩。

721 兩名警員調頭走
為香港人罷工立先例
支封醫護罷工
一齊罷 全港罷

500$屌佢老母
人神共憤

推推推

韓國口罩45一個

屌，呢啲要入裝修名單，等住黎，幾下幾錢裝修

頭先我朋友 問多2問
條仆街話 唔係賣比你香港人架啦
屌佢老母

祝佢有錢冇命享 支那狗買個時傳染肺炎俾佢